邊樣食物最唔老實。。。

係咪說謊蛋糕..

指定emoji

我勁老實..

我5係食物..

咁算咩2c..

是

投訴李露多

是屁股蛋

屌你老味點解可以咁好笑

點解要咁做..

屁股蛋點食..

><

咩2c..

小學生都唔會再玩嘅老土iq

我怕羞><

我中2..

你5老實..

但我唔係食物...

點解咁少正皮..

因為我小學已經聽過..

層主開個post投訴你

洗5洗咁惡..